曼聯咁垃圾都有人追捧 咩心態?

45分鍾 0起腳 偉根都無咁失禮

睇左半場 LKK波皮都hi唔到

Bined

唔通捧曼城?

係囉 曼城俾曼聯追過喎

魔性澎湃 正啊！

都唔到德甲d爆發户理啦下嘛